白宮消息：侵侵is doing very well 正服用瑞德西偉

女發言人好撚正

另外左癌冷血言論

我係佢就即刻戴罩番工

金仔仲醒過班冷血假大愛左膠

等睇中回力鏢

好返唔知會唔會嬲呢？